［PS4]點解冇人討論titanfall2

乜真係咁差咩

一開就delete咗

隻game本身絕對唔差 上年仲有入GOTY提名 我覺得係16年佳作之一 但問題係太少人玩

隻game夾住係bf1同cod之間出 風頭比人搶曬 個人認為主要係比bf1搶曬 今集cod真係點都比唔上bf1 影響力不大 但ea偏偏出多隻tf2玩撚死自己

如果EA揀翻個好啲嘅時間出 再重點宣傳 隻game應該多好多人玩